曾經係iPod classic用家嘅你，而家用緊咩呢？

部ipc就打柴，雖然換SSD之後應該仲頂到多一陣，但唔捨得比人解體再裝

唯有要搵替代品

唔知大家用d咩嚟取代呢？

買部二手繼續用

ZX1
DP-X1

iPhone

Zx2

LG V10

那有位

v20
但都會有陣時用ipc
其實取代唔到

😁

Ak380

邊度仲有IPC CASE買

dp100

Kkbox 算撚數

sony a16

如果apple 出翻ipc 就好了

三節膠
強姦耳道
ety?

4p定4s?
定4b?

果陣玩ipv改左做u2 轉盤同殻
好鬼靚

好想再出番
而家用緊zx100

都係IPC

ipt

Ipt睇個勢都收皮了